Sh 呀 想發達就唔好放 我地合力買返上去呀

一夾倉就上千架喇 唔好放棄